<vacancies>
    <vacancy>
        <name> Business Development Manager TM Canyon
</name>
        <company>ASBIS-Украина</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> ASBISc Enterprises Plc is one of the leading distributors of Information and Communications Technology products and solutions in EMEA Emerging Markets. . . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Tech Lead with Python Experience, Financial Software Solutions
</name>
        <company>DataArt</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Днепр</location>
        <description> THE POSITION OFFERS REMOTE WORK OPPORTUNITY. Our client is a New York City-based FinTech Company that is building a trading and risk software platform. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> QA Team Lead (Mobile App)
</name>
        <company>appflame</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Працювати в appflame - можливість розкривати свої здібності в особливих умовах, де сумісні дух стартапу, налаштовані процеси без бюрократії та команда. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Business Development Manager
</name>
        <company>Bolt</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> We are looking for a Business Sales Manager to join our team. You'll be the face of Bolt for Business, identifying potential clients, getting them excited. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Junior Android developer
</name>
        <company>NIX Solutions</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Харьков</location>
        <description> Android-команда NIX ищет талантливых разработчиков для создания крутых мобильных приложений, с использованием современных технологий. ЧТО МЫ РАДЫ ТЕБЕ. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Full Stack Developer
</name>
        <company>Softo</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Мы сделали лучший в мире конвертер файлов, а сейчас делаем лучший в мире онлайн-редактор видео https://clideo. comРастем сильно быстрее, чем успеваем делать. Присоединяйся:. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Middle Game Designer
</name>
        <company>Mysterytag</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Разработчик и издатель мобильных игр «MysteryTag» ищет геймдизайнера для новой мобильной онлайн стратегии. Наша компания выпустила более 10 игр для мобильных. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> IT Solution Architect
</name>
        <company>Райффайзен Банк Аваль</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> What we need: 3+ years experience with IT architecture and software life cycle of IT systems;theoretical and practical skills with well-known IT architecture. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Аналітик бізнес-процесів/Внутрішній контролер
</name>
        <company>НЕК Укренерго</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Національна енергетична компанія «Укренерго» запрошує взяти участь в конкурсі на заміщення вакантної посади Аналітик бізнес-процесів відділу оцінки процесів. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Lead Software Developer
</name>
        <company>SMO Group</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> We are looking for a Lead Software Developer to be based in our Kiev office and become part of our Global IT team. In this role you will report directly. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> IT Review specialist for the USA market
</name>
        <company>LimTc</company>
        <salary>18 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> About LimTC © Limitless Technology Consultants LLC: We're a leading Ukrainian out-staffing company that works with international companies on a long-term. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Mlodszy specjalista ds. ochrony srodowiska
</name>
        <company>Prohabitat</company>
        <salary>12 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Kim jestesmy Jestesmy kilkuosobowa nowoczesna firma pomagajaca przedsiebiorstwom w dostosowywaniu sie do wymogow prawa ochrony srodowiska. Sporzadzamy. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Аккаунт-менеджер со знанием турецкого языка
</name>
        <company>Lime Devs</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Кто нам нужен?Специалист, который будет внедрять, развивать и поддерживать высокие стандарты качества обслуживания наших клиентов. Мы предлагаем:Работу. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Аккаунт - менеджер со знанием польского языка
</name>
        <company>Lime Devs</company>
        <salary>20 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> В продуктовую IT-компанию, которая занимается разработкой программного обеспечения и продвижением его до конечного пользователя, открыт набор на позицию. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Програміст PHP (Bitrix 24)
</name>
        <company>АВ Металл Групп</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Днепр</location>
        <description> АВ метал груп - один із лідерів в сфері трейдингу металопрокату. Ми розвиваємо свою діяльність з 2009 року. На сьогодні компанія налічує 270 роздрібних. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Middle Java Developer
</name>
        <company>Райффайзен Банк Аваль</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> What do you need:2+ years of commercial experience with Java 8 +1+ years of writing unit-test2+ years of using jdbc, xml, mq, web-service's2+ years using. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Middle C++ Developer (UE4)
</name>
        <company>Pingle Game Studio</company>
        <salary>Не указано</salary>
        <location>Днепр</location>
        <description> Привет!Мы Pingle Game Studio, независимый разработчик компьютерных игр, находимся в поиске неотъемлемой части нашей команды, а именно Middle C++ Developer. . . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Customer Service Manager (German/English/Dutch)
</name>
        <company>Management Experts</company>
        <salary>35 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Компания ищет Customer Service Managers (можно без опыта), владеющих English/ German/ Dutch на продвинутом уровне. Мы даем Вам возможность учиться и развиваться. . . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Программист 1С
</name>
        <company>ВЕНБЕСТ, ООО </company>
        <salary>35 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Группа компаний «ВЕНБЕСТ» создана в 1991 году и на сегодняшний день является крупнейшей в Украине негосударственной охранной структурой, лидером рынка. . .
</description>
    </vacancy>
    <vacancy>
        <name> Game Designer
</name>
        <company>ViraGames</company>
        <salary>25 000 грн</salary>
        <location>Киев</location>
        <description> Требования:Понимание как устроен рынок hyper-casual мобильных игр. Умение ясно и однозначно излагать мысли - устно и письменно. Глубокое понимание системного. . .
</description>
    </vacancy>
</vacancies>
